記憶卡壞撚左 求修理

部Canon 600D影左一日既相，點知有部分開唔到，話不支援檔案
拎落電腦舖整話要Download個Softwear先再幫我搞到
有無sd card大神可以幫下我

自己搵個CARD READER插電腦認唔認到DRIVE*(最多CLICK唔到入去?)
家下情況係點, 形容多D

話張卡有壞區

用R recovery(google) 試下
肯課金既，課EaseUS 更好

有用？個原理係點？

如果仲認到有drive但read唔到，多數係壞directory,
呢啲software係將卡入面既資料逐格抄落來第二度重組，通常救到既係office文件-》圖》聲音影片》 程式（如安裝檔）

抄完之後唔會認得個file名，因為「三上悠亞絕頂24發.mp4 都會變成30624700.mp4
要你事後改返名同自行分類

係咪CR2檔
如果係嘅話down返個photoshop或者lightroom果啲software先爆到